有冇人同我一樣重複入po會彈返上第一頁？

如題，我追緊故，去到第四頁再入返去個陣佢又會第一頁開始返

唔知係咪bug
我close app再開過又攪掂變返正常

應該係bug，我有時有熄app入去都係咁，有時冇事